準備打風啦

稍後時間應該會懸掛1號戒備信號

一至五工作日、絕對唔掛8號！

快d打8號！！！

星期六日打風 大交合實批

星期日晚8號
星期一凌晨4點落波

lm等睇呢張